大家好 小弟初黎連登報到！

小弟經過DSE的洗禮，終於成功踏入大學校園，拎到連登帳戶，加入連登大家庭。希望大家唔好蝦我係P牌仔，多多指教。

光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可

P牌仔上

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不推文

Is Me

大家都係p牌